垃圾國家之下嘅城市，定係一個有民主嘅國家

新加坡政府減人工，醫護有bonus
香港政府加人工，準備炒醫護

想做一個垃圾國家之下嘅城市，定係一個有民主嘅國家

自己諗

兩個都又垃圾又冇民主bo

新加坡只係一個管治得好啲既獨裁國家 不過有得揀都揀新加坡起碼安居樂業先